校園欺凌同校園 A0 問題都好嚴重，促請教育局調查

少點校園欺凌，少點校園 A0

講解下

好笑

This is gay

幫軒仔之餘都要幫下謙仔

同意